沒有咱們中國，膝蓋醬早就完蛋了

厲害了👍🏻我的國
連聰明又可愛的膝蓋醬都要奶我地

Break Our Limit
中國手機遊戲《少女咖啡槍》主題曲

perpetual wishes 中國手機遊戲《仙境傳說RO：守護永恆的愛》主題曲

adverse wind 中國手機遊戲《魔法禁書目錄》主題曲

Lighting of My Heart 台灣手機遊戲《封印者M》主題曲
BLACKFOX 劇場版動畫《BLACKFOX》OP

中箭？

一出世就中箭- -

牛b死了

支持蝻醬繼續為祖國獻唱^v^

八叔咁憎家虎 咪又係屈服係祖國

佢宜家成日都去廣州，仲學埋中文添

好自豪 感受到國家既強大